禮拜日香港末日 有咩最後說話想講？

唔見我的話，唔使等

就讓一切隨風

留係屋企唔好咩

得返3日

開始轉向,吹唔正

我要屌閪

來生不做香港人

快啲去 得返一日

風開始大

嚟啦嚟啦